示威者未必輸比黑警

黑警雖然裝備精良，但黑警精神上和肉體上的鍛鍊遠遠不足，好多出完學堂後都已經無操。
而且最重要係黑警始終係打工，有幾多人打工願意無左條命呀?
但示威者好多都有意志上的覺悟，並有隨時犧牲自己的準備。
而且示威者勝在靈活，大家方向目標一致。
我知好多黑警已經想殺示威者。
如果黑警真係殺左一個示威者，註定要死返10個。
因為哀兵必勝，大家加油

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

克警大部份垃圾毅進仔

人數同意志上嘅覺悟

人地一還拖，班狗就嚇到企唔穩

人民永遠都會係最後既勝利者

係D黑警玩全圍封戰術 趕狗入窮巷
示威者只能破釜沉舟 背水一戰
加上警方高層特登派雜差出黎受傷,冇搵成TEAM速龍入去,
今次政府擺明博輿論戰, 點知示威者相當克制,令高層失望

睇上水個堆就知 個撚個肥到成隻豬咁

Push

溫室小花 文武都唔得 與垃圾無異

捉住個盾轉一個圈d手已經斷曬

依個真係要廣傳
大家千祈唔好學呀

裝備上黑警用到布袋彈其實已經見頂，實彈一定要由解放軍用。
但示威者的裝備有無限上調空間，只是底線就由大家決定幾時打破。